# Motive
## Metadane

* Nazwa: Historie sprzed Pęknięcia

## Krótki opis

W sesji pojawiają się antyczne ruiny, stare technologie, dane i artefakty sprzed pęknięcia rzeczywistości.

## Opis

W sesji pojawiają się antyczne ruiny, stare technologie, dane i artefakty sprzed pęknięcia rzeczywistości. TBD.

## Spoilers
